== Описание используемых полей

[width="100%",cols="9%,15%,63%,13%",options="header",]
|===
|N |Поле |Описание |Тип
|1 |DateTime |Дата и время формирования записи. |datetime
|2 |Type |Тип пакета. Должно быть `8` - INC_THRESHOLD. |int
|3 |IP |IP-адрес, откуда пришло сообщение. |ip
|4 |RuleName |Название правила. |string
|5 |Parameter |Параметр, для которого задан порог. |string
|6 |Tag |Тег сообщения. |string
|7 |Value |Значение порога. |int
|===
